個人建議 搵仔谷既事冷處理

推十野左右，無人理就算數

推

push

合理 潑出去嘅水收唔番

訓前一推
聽日先再推幾野

推幾下

最後推兩野